背脊有暗瘡

點解背脊都會有既？

因為都係皮膚

啫係理論上身體任何部位都會生？

係咪要多啲擦背？

係啊 腳都會生㗎喎

係 春袋都會

我淨係得背脊生暗瘡/濃瘡
搞到個背好難睇

好過生係塊臉

點樣可以生少啲

已經幾年唔敢去游水 仲有如果有谷緊嘅瘡 用花灑沖背脊真係痛到仆街

屌 有咩方法變好
我咩地方都唔生
得背生 仲有印
有咩方法？？ 想睇醫生但又唔知睇咩普通定咩科

用gel plus

黑番簡？

小林製藥有隻背粒消（買左未用）
有隻日本黑色既番皂，好似係竹炭，用黎消背暗瘡，但用過冇太大功效
其他人話有啲細美容舖有得用背磨砂消暗瘡，但我唔知邊到有

好過生係塊面

留名 塊面冇 背脊好多

心口勁多

背粒消我用過，都冇用

屌 ，我都係塊面無乜，但背好撚多，去游水都唔撚敢 依家基本上無再生新既出黎，但d印好撚難搞

依度有冇巴打胸口好多老泥，姐係好多黑隻點係皮膚入面 ，但又整唔走？明明已經好勤沖涼

留名 小腿同背隻都好撚多

以前細個都試生喺背脊，斷之後阿媽去藥房買果隻紅黑色兩截既消炎藥，然後分開佢倒入面既藥粉出黎，開小小水用黎搽，兩三日就會好返

睡衣要定時換，唔好著咁耐

用浴球刷背好有效
再用小林果隻噴濟噴吓

我好翻8成